咩font color looks sharp for both dark and white mode?

如題

深黃泥黃

有無RBG

TEST

麻麻地in white mode

深紅

類似呢隻泥黃會好啲

[color: #946611;]TEST[/color: #946611;]

[color: #946611]TEST[/color: #946611]

紅色大字囉

———————————
⚠️請注意！樓主係五毛會員—
「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

None

自己搵